一人一個發過最開心既夢

我有3個, 我盡量簡短講

1. 比成班人追殺, 但係跑跑下原來有個女仔(外形似精靈, 金色長髮 尖耳仔 好靚好靚超級靚) 都比人追緊, 咁我地兩個拖住手一齊跑, 最後成功逃走然後一齊左, 跑既過程好sweet

2. 清醒夢黎, 就係知自己發緊夢 可以控制夢境, 我即刻變左兩條女出黎做我女朋友然後兩個都扑哂(其中一個係akb某位公認好靚女既成員, 唔開名費事比人屌)

3. 我地成班人比另一班好兇猛既人追殺, 我地被追殺果班人入面全部都係手無寸鐵既普通人, 但唯獨我係一個忍者(女忍者) 識忍術, 可以用隨心所欲用各種唔同既能力, 最後全部人都靠我保住

發夢移民左去加拿大

中意嘅女仔叫我奶佢鞋底

夢到放低左ex

先知自己真係放低左

發夢同陳瀅影咗好多相
好close 個夢好真實
醒咗打開電話 見到冇相

好索咩陳瑩

女神伸隻腳過黎俾我玩
仲要真係feel到有味勁真實

臭唔臭

發夢老母買左部智能電話比我

同女同學做朋友